政府無能，警黑合作，仲交唔交稅好？

無論交幾多稅，最後大部分錢都會被大陸吞哂，咁仲交唔交稅好？

只會自推5次，第1次

你溜左解放軍打倒黎

交, 不過可能唔係一次過, 又有可能交多咗

聽講拖到最後會直接銀行扣數
但交多1蚊都要做多好多野
哂多好多行政費

我有強逼症
應該會交零頭齊頭

拎走哂d 錢 咪無得扣

推到有專業人士答

銀行冇錢扣會唔會出糧就扣？
推

如果用支票交稅，交多咗好似會彈返張支票轉頭？

係咁交多，就會係咁彈票。

結論：有交=冇交？

睇個勢應該唔駛交

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

題外話，如果稅務大樓被破壞（例如打風，或者其他原因…），咁稅務局咪暫時冇人返工，冇人評稅……

冇評稅=唔使交稅

佢唔會預咁多人玩
Just play with them (我估有人會合作同你玩)